Here is way to help Hong Kong

Here are two crowd funding plans, which still not reach the target.

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃 Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃

help

SOS

Starting from boycotting Blizzard,
Boycott the CCP party machines: pro-Beijing Chinese restaurants in your community, the Mulan film, Tiktoc, Wevhat, Huawei,etc.

boycott china is also a way to help HK~